{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485133?place[place_type]=GID&place[gid]=2485133&place[latitude]=34.7160042473&place[longitude]=128.6263266918&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 가자펜션"
    },
    "text": "ヨチャモンドル海辺は徒歩5分の距離に位置する宿泊施設です。 テラスでバーベキューを楽しむことができますが、炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンで、5~6人は40,000ウォンです。 また、屋外共同バーベキュー場もあります。 無料Wi-Fiが提供されており、宿内ではペットと一緒に宿泊することはできません。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数がいる場合には追加料金が発生し、追加料金は入室の際に管理者にご相談ください。 追加料金は予約時にも発生する場合があり、最大人数を超えて入室する場合には払い戻しはできません。 ペットはご予約の場合のみ可能で、付帯施設をご利用の場合、追加料金が発生することがあります。 また、イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者付きでは宿泊できません。 それぞれの客室は基準人数と最大人数があり、202号は最大5人、101号は最大6人まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "ヨチャモンドル海辺から徒歩5分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンです。5~6人の場合は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。具体的な料金は入室時に管理者にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設がありますが、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者付きでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "202号室は最大5人、101号室は最大6人まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 451
    }
}